.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/projects/Osciloscopio_Digital/src/Osciloscopio_Digital.c" 3 "Jueves, 22 de Octubre de 2020" "Prueba_conversor_AD" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/projects/Osciloscopio_Digital/src/Osciloscopio_Digital.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./inc/Osciloscopio_Digital\&.h'\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br
\fC#include 'led\&.h'\fP
.br
\fC#include 'switch\&.h'\fP
.br
\fC#include 'delay\&.h'\fP
.br
\fC#include 'analog_io\&.h'\fP
.br
\fC#include 'timer\&.h'\fP
.br
\fC#include 'uart\&.h'\fP
.br

.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBBUFFER_SIZE\fP   231"
.br
.RI "tamaño de ecg de prueba "
.ti -1c
.RI "#define \fBACTIVADO\fP   1"
.br
.RI "Funcion del proyecto activada\&. "
.ti -1c
.RI "#define \fBDESACTIVADO\fP   0"
.br
.RI "Funcion del proyecto desactivada\&. "
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBConversion_AD\fP (void)"
.br
.RI "Lee el dato que entra en el ch1 y lo envía por uart a pc\&. si esta el filtro activado tambien envia el dato filtrado\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBSist_Init\fP (void)"
.br
.RI "Inicializacion de los distintos perifericos a usar\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBTimer_Interrupt\fP (void)"
.br
.RI "Interrupcion cada 2 milisegundos para convertir dato analogico a digital\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBTimer2_Interrupt\fP (void)"
.br
.RI "Interrupcion para sacar por dac el ecg de prueba\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBActivar_Filtro\fP (void)"
.br
.RI "Activa el filtro por interrupcion de la tecla 1\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBDesactivar_Filtro\fP (void)"
.br
.RI "Desactiva el filtro por interrupcion de la tecla 2\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBBajarFrecCorte\fP (void)"
.br
.RI "Baja fc de a 10 por interrupcion tecla 3\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBSubirFrecCorte\fP (void)"
.br
.RI "Sube fc de a 10 por interrupcion tecla 4\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBFiltrado\fP (void)"
.br
.RI "Filtra la señal leida en el ch1 con un filtro pasa bajo\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "funcion principal\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "const char \fBecg\fP [\fBBUFFER_SIZE\fP]"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBfiltro\fP =\fBDESACTIVADO\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBfc\fP =100"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBdato_leido\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBdato_filtrado\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBdato_filtrado_anterior\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "float \fBalfa\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBi\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "timer_config \fBtimer\fP ={TIMER_A ,2,\fBTimer_Interrupt\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "timer_config \fBtimer2\fP ={TIMER_B ,4,\fBTimer2_Interrupt\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "analog_input_config \fBanalog_input\fP ={CH1,AINPUTS_SINGLE_READ,\fBConversion_AD\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "serial_config \fBconfiguracion_uart\fP ={SERIAL_PORT_PC,115200}"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define ACTIVADO   1"

.PP
Funcion del proyecto activada\&. 
.PP
Definición en la línea 73 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "#define BUFFER_SIZE   231"

.PP
tamaño de ecg de prueba 
.PP
Definición en la línea 48 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "#define DESACTIVADO   0"

.PP
Funcion del proyecto desactivada\&. 
.PP
Definición en la línea 77 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void Activar_Filtro (void)"

.PP
Activa el filtro por interrupcion de la tecla 1\&. 
.PP
Definición en la línea 173 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "void BajarFrecCorte (void)"

.PP
Baja fc de a 10 por interrupcion tecla 3\&. 
.PP
Definición en la línea 184 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "void Conversion_AD (void)"

.PP
Lee el dato que entra en el ch1 y lo envía por uart a pc\&. si esta el filtro activado tambien envia el dato filtrado\&. 
.PP
Definición en la línea 146 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "void Desactivar_Filtro (void)"

.PP
Desactiva el filtro por interrupcion de la tecla 2\&. 
.PP
Definición en la línea 179 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "void Filtrado (void)"

.PP
Filtra la señal leida en el ch1 con un filtro pasa bajo\&. 
.PP
Definición en la línea 199 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "int main (void)"

.PP
funcion principal\&. 
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 212 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "void Sist_Init (void)"

.PP
Inicializacion de los distintos perifericos a usar\&. 
.PP
Definición en la línea 123 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "void SubirFrecCorte (void)"

.PP
Sube fc de a 10 por interrupcion tecla 4\&. 
.PP
Definición en la línea 192 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "void Timer2_Interrupt (void)"

.PP
Interrupcion para sacar por dac el ecg de prueba\&. 
.PP
Definición en la línea 164 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "void Timer_Interrupt (void)"

.PP
Interrupcion cada 2 milisegundos para convertir dato analogico a digital\&. 
.PP
Definición en la línea 142 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SH "Documentación de las variables"
.PP 
.SS "float alfa =0"
Variable auxiliar para calculo de dato filtrado 
.PP
Definición en la línea 83 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "analog_input_config analog_input ={CH1,AINPUTS_SINGLE_READ,\fBConversion_AD\fP}"
Configuracion del conversor AD 
.PP
Definición en la línea 119 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "serial_config configuracion_uart ={SERIAL_PORT_PC,115200}"
Configuracion de la uart 
.PP
Definición en la línea 120 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "uint16_t dato_filtrado =0"
Variable para guardar dato leido por ch1 filtrado 
.PP
Definición en la línea 81 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "uint16_t dato_filtrado_anterior =0"
Variable para guardar dato filtrado anterior 
.PP
Definición en la línea 82 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "uint16_t dato_leido =0"
Variable para guardar dato leido por ch1 
.PP
Definición en la línea 80 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "const char ecg[\fBBUFFER_SIZE\fP]"
\fBValor inicial:\fP
.PP
.nf
={
        76, 77, 78, 77, 79, 86, 81, 76, 84, 93, 85, 80,
        89, 95, 89, 85, 93, 98, 94, 88, 98, 105, 96, 91,
        99, 105, 101, 96, 102, 106, 101, 96, 100, 107, 101,
        94, 100, 104, 100, 91, 99, 103, 98, 91, 96, 105, 95,
        88, 95, 100, 94, 85, 93, 99, 92, 84, 91, 96, 87, 80,
        83, 92, 86, 78, 84, 89, 79, 73, 81, 83, 78, 70, 80, 82,
        79, 69, 80, 82, 81, 70, 75, 81, 77, 74, 79, 83, 82, 72,
        80, 87, 79, 76, 85, 95, 87, 81, 88, 93, 88, 84, 87, 94,
        86, 82, 85, 94, 85, 82, 85, 95, 86, 83, 92, 99, 91, 88,
        94, 98, 95, 90, 97, 105, 104, 94, 98, 114, 117, 124, 144,
        180, 210, 236, 253, 227, 171, 99, 49, 34, 29, 43, 69, 89,
        89, 90, 98, 107, 104, 98, 104, 110, 102, 98, 103, 111, 101,
        94, 103, 108, 102, 95, 97, 106, 100, 92, 101, 103, 100, 94, 98,
        103, 96, 90, 98, 103, 97, 90, 99, 104, 95, 90, 99, 104, 100, 93,
        100, 106, 101, 93, 101, 105, 103, 96, 105, 112, 105, 99, 103, 108,
        99, 96, 102, 106, 99, 90, 92, 100, 87, 80, 82, 88, 77, 69, 75, 79,
        74, 67, 71, 78, 72, 67, 73, 81, 77, 71, 75, 84, 79, 77, 77, 76, 76
}
.fi
Vector de datos de ecg de prueba 
.PP
Definición en la línea 51 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "uint16_t fc =100"
Variable auxiliar para guardar frecuencia de corte del filtro, comienza en 100 
.PP
Definición en la línea 79 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "uint16_t filtro =\fBDESACTIVADO\fP"
Variable auxiliar para guardar estado filtro(activado/desactivado) 
.PP
Definición en la línea 78 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "uint8_t i =0"
Variable auxiliar para contador 
.PP
Definición en la línea 84 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "timer_config timer ={TIMER_A ,2,\fBTimer_Interrupt\fP}"
Configuracion del timer para convercion analogica digital 
.PP
Definición en la línea 117 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SS "timer_config timer2 ={TIMER_B ,4,\fBTimer2_Interrupt\fP}"
Configuracion del timer para salida por dac 
.PP
Definición en la línea 118 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Prueba_conversor_AD del código fuente\&.
